愛國高登仔同泛民2011年埋下既地雷, 今日自己踩返

踩撚左自己地雷既泛民, 以後仲有1000人參與遊行已經要還神